好掛住出前一丁豬骨杯面隻鹵水蛋

以前有隻鹵水蛋好正

而家得包垃圾咸菜

我都係!!!!
以前超鍾意食
無左隻蛋就無再買

最掛住係以前隻蒜蓉扇貝味出前一丁杯麵
屌 而家連圖都搵唔返

好肚餓

以前麻油味都有塊豬肉片 自從無左就無食

細個為左隻蛋成日都買

而家同人講 人地話邊有出過

依家仲有冇塊豬肉片
以前細個有肉片有蛋食完會好滿足

好正好想食翻

想食橙色麵餅嘅特辣豬骨濃湯

發寶膠合味道時代

初初食呢隻覺得超正，食得多幾次之後聞到果包醬ｄ味之後就以後都食唔落

隻蛋真係個麵嘅靈魂

咸酸菜配咩啊

梗係配牛

以前真係幾誇張
七個幾一個大杯麵仲送埋隻鐵蛋比你
你唔講都唔知已經冇左
對上一次食仲有

same here
之前仲以為又係曼德拉效應

saaame! 好好食

以前豬骨湯成日無貨

以前百佳做過7.9 2個，我買左一箱返去。

食隔夜蛋會大春袋

而家無人買